「長輩圖」大紀元系列反修例，抗明日大嶼

太細粒啲字

啲字咁細老人家點睇呀

同埋全部字都同一隻色, 字數又多
突顯唔到重點

好差 字細又冇彩色

Sorry, 我而家係街邊做緊野，無電腦，所以我用手機整
突然間諗起法輪公，先去整

字數起碼要cut一半

我食飯時間再搞

長輩圖一定要簡潔 大粒字 清晰